# mBlog #

mBlog - это минималистическое веб-приложение для ведения собственного блога.

Отличительной чертой приложения является понятный и очень легкий на освоение интерфейс, который не даст вам запутаться и оставит после себя приятное впечатление.

Приложение включает в себя основные (и при этом самые важные) функции для пользователя, который решил создать блог и вести окружающих в курсе событий. К ним относятся:

* Создание личного кабинета, с возможностью загрузки фотографии
* Добавление в друзья других пользователей, заинтересовавших своим блогом
* Создание записей на своей стене

**В данном проекте были использованы следующие технологии:**

* Python
* Flask
* mySQL
* SQLAlchemy
* HTML
* CSS